「數學題」打一場12個鐘既抗爭震撼or打3個星期4個鐘既抗爭震撼？

自己參透

後者係 「三個星期零四個鐘」

三個星期日，每次四個鐘
我既意思係保留實力，拉長戰線

慘過食藥喎
不過我同意後者有畫面
止不住 理還亂

每次抗爭，頭幾個鐘係形勢最好，而且係相對安全既
相反警隊每一次組織調動員都需要大量成本
如果能夠將抗爭化整為零，可以cap到最多既紅利之餘，亦可減少手足既消耗，更好增加警隊既成本

both

起碼要幾年
睇下仲有冇人來香港

預打十年

保命 先可以繼續抗爭

保存實力

12個鐘既抗爭,最後既8個鐘係不斷走佬同俾曱甴包抄/捉

你唔好話十年玩快閃15分鐘

每次抗爭，邊際得益會隨時間而減少，邊際成本亦隨時間增加而增加，而均衡點我認為係能夠宣揚到抗爭意念，而又最少手足被咬既時刻就應該停